{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034974",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/gyeongjureuidea.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주르이데아"
    },
    "text": "慶州ルイデアは慶州に位置する宿泊施設で、車で来る宿泊客のために無料の専用駐車場を提供します。 宿泊施設は石窟庵から24km、慶州ワールドから36kmに位置しています。 仏国寺からは約30km、慶州世界文化エキスポ公園から36km、慶州国立博物館からは37km離れています。 また、慶州駅から布石亭も近い距離にありますので、訪れてみるのもいいでしょう。 宿では温水浴槽などの便益施設が設けられており、37km離れた雁鴨池や38km離れた瞻星台などの名所も楽しめます。 チェックイン時間は17:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。 また、利便性のためテラスと無料Wi-Fiも提供しています。 蔚山空港は宿から20kmの距離に位置し、慶州中心部からは29km離れています。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州ルイデアはどこに位置していますか？",
            "answer": "慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州ルイデアはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "慶州ルイデアは宿泊施設で、温水浴槽などの便益施設が設けられています。"
        },
        {
            "question": "慶州ルイデアは無料の専用駐車場を提供していますか？",
            "answer": "はい、慶州ルイデアは無料の専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "慶州ルイデアから石窟庵までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "慶州ルイデアから石窟庵までの距離は24kmです。"
        },
        {
            "question": "慶州ルイデアから慶州ワールドまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "慶州ルイデアから慶州ワールドまでの距離は36kmです。"
        },
        {
            "question": "慶州ルイデアから仏国寺までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "慶州ルイデアから仏国寺までの距離は約30kmです。"
        },
        {
            "question": "慶州ルイデアから慶州世界文化エキスポ公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "慶州ルイデアから慶州世界文化エキスポ公園までの距離は36kmです。"
        },
        {
            "question": "慶州ルイデアから慶州国立博物館までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "慶州ルイデアから慶州国立博物館までの距離は37kmです。"
        },
        {
            "question": "慶州ルイデアから布石亭までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "慶州ルイデアから布石亭までの距離は近い距離です。"
        },
        {
            "question": "慶州ルイデアのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "慶州ルイデアのチェックイン時間は17:00からです。"
        },
        {
            "question": "慶州ルイデアのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "慶州ルイデアのチェックアウト時間は12:00までです。"
        },
        {
            "question": "慶州ルイデアはどのような利便性を提供していますか？",
            "answer": "慶州ルイデアではテラスと無料Wi-Fiも提供しています。"
        },
        {
            "question": "慶州ルイデアから蔚山空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "慶州ルイデアから蔚山空港までの距離は20kmです。"
        },
        {
            "question": "慶州ルイデアから慶州中心部までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "慶州ルイデアから慶州中心部までの距離は29kmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 532
    }
}